我對依加香港好絕望 想以死再次喚醒香港人

依段日子好灰
先有12手足比人強制送中
再有周庭三個被定罪
律政師多次介入唔同案件
最近又有有線赤化
777又唔封關
只係識封殺香港人
我真係好辛苦
點解香港人要咁
我地辛苦搵到既錢
可以任意比人充工
是非黑白可以比政府癲倒
連教育都要失守
三權分立都可以比人話從來沒有
我好累了
我明白 我咁樣死好不負責任
但
活係依個香港
比死更難受
我愛香港
我愛各位手足
但願係另一個地方
可以再同各位細說以往香港既開心事

問下班廢老囉

另一個地方可以係大英祖國呀！

振作啊巴打

說好的煲底見呢
一個都不能少呀！

唔等多排睇埋美國點制裁班狗？

林鄭主動向習提出要DQ泛民四人，然後14件副
國級被制裁、全家都受影響，林鄭算唔算成功攬炒左呢14件？

唔好死，因為大多數人都係港豬，下個月就唔記得有人死過

死就可以喚醒香港人 咁睇得起香港人

要醒嘅都醒咗，要扮訓嘅都唔會醒，你嘅死唔會換到乜

生存落去，將理念堅持落去先至係為香港好

真 煽情嘢只可以維持一剎那

唔值得啊手足，留返條命先可以一齊對抗

唔好死
但如果你決定咗
死之前可以為香港做返啲嘢先

你須知道 一死只會謝天華 係唔會再叫醒
比你叫醒又點 點為之醒咗 點先算醒咗

唔好傻 依家香港本地抗爭已死 做咩都冇用 唯一有用就係拉攏國際社會圍鳩支国

手足我哋仲有好長嘅路要行！
要堅持住！唔好亂諗嘢
心存信念，您要知道仲有好多手足一齊堅持緊！

一個都不能少

你死一萬次都係喚唔醒香港人

醒到都醒哂, 係唔會訓番
就算有港豬屋企人, 都會識主動問我XXX咩情況

橫掂都係，點解唔用條命去搏？到時仲有機會帶隊返嚟香港

如何加入法國外籍軍團

你死都唔會喚醒
不過留返條命去第二度一齊努力過

而家WIN到開行先死

你又玩角色扮演啊
上次先扮完跳舞老師
唔好再喺度玩狼來了

我係其中一個跳舞群組既導師

你死左就真係對唔住手足，洗個面冷靜下先

波台假膠勿認真

唔好再玩角色扮演狠來了

煲底見
差你一個
咪亂黎

請你留底一起作見證

你死咗 只會對身邊人
帶來最大、最深嘅傷害
唔會令到其他人繼續行落去
只會越來越想放棄

先休息下 唔好打開手機先💪🏻

麻煩等林鄭出游 一9揸車撞落去 帶埋佢落去🙏🏻🙏🏻

梁天埼死咗香港人都唔識反抗啦

醒半日 第日返工乜都唔記得晒啦

波台狗

頂住

講真手足自殺其實會打擊士氣

自殺明志係想我哋反思清醒啫
唔通而家我哋唔夠醒咩？

而手足自殺令到手足傷心
同埋有模仿效應
所以明顯係一個打擊

btw而家需要嘅你生勾勾一齊共同進退
唔好做傻事唔該晒

撐落去呀!!

你覺得點先轟動
一係郁鳩林鄭
一係整鳩一大班狗

唔好啦
一齊撐落去啦

唔好咁天真,大家已經習慣左,更何況冇可能再咁多人會出聲,你條命留番做更有意義既事仲好過,唔好以為自己耶穌定乜啦。

波台假膠 #5655

你拎一年嘅苦難黎玩膠引人注意
我即刻幫你報999
等黑警憑呢個post問連狗拎你IP
爆門入屋救你

唔好死啊波台仲好需要你

你依家死咗點喚醒其他人
一係你就變到有名有地位之後先死

死咗解決唔到問題喎

唔好亂諗嘢啊，攰就休息下，光復係年計架，一齊行落去啊！

醒咗啦一早
走緊資
反而係差一啲顯著嘅方法去俾全民參與
即時睇到成效嘅抗爭手段

而家方法係有
但效果唔明顯
啲人又想速食又灰機

唔值得

留番條命
大把出路
最多移民

撐住，而家係比警權、國安法壓迫嘅世代，香港人唯有隱忍，等港共露出破綻先可以反擊

一個都不能少！！！！！！
撐住呀巴打

lm 真心想睇波台狗死 成班都on99咁

唉屌 same feeling

條路岩岩開始，亦唔知有幾長，但民族係缺一不可

想叫醒香港人記住快上車

打算邊區死？

仲有條長路要一齊行架！
好絕望就暫時del 哂啲app
俾自己平靜幾日、行下郊區！

仲清醒嘅移民吧啦，香港人不論黃藍骨子裏其實都係一班自私人。槍打出頭鳥，付出最多嗰班咪而家受緊囉，為香港人自殺真心唔值。

好仆街，好真實，好難聽

有梁義士一個仲唔夠咩....
唔好做無謂犧牲

留命煲底見，唔好亂黎

要死都做瓜幾件垃圾先啦⋯⋯
你連死都唔怕，怕咩繼續做人

唔好做傻事
一齊堅持到煲底相見

唔洗成日諗咁灰

唔好咁益佢呀 講好左要鬥長命㗎嘛

咪傻，你死左係換喚唔醒香港人。絕望就好，絕望證明你還活著，有獨立思考，已經叻大多數人。

你條命值得為更好既嘢負出
呢一刻絕對唔係最好時刻
明白你好辛苦，不如去離島住返幾星期唔好玩手機同睇電視

唔駛下個月
第日已經唔記得

手足頂住！

留返條命同中共鬥長命啊

波台狗不用了，thx

同感 但頂住啊手足
撐落去

手足! 我地要鬥。長。命。

活下去先有機會羸

巴打條命好寶貴架

手足 我地總有一日要打番呢場仗
唔好走 求你了

同佢地鬥長命阿，柒婆都未死

唔好呀手足 我哋一齊捱落去

政治上腦

都未完
唔好死呀

樓主之前出過膠post俾我踢爆咗扮冇事
你哋信佢會死？

巴打可以走去其他國家搵手足傾香港既 死左下面仲多廢老驚你更加頂唔順

為一個極權死值得咩
留返條命睇佢點死好過
加油啊巴打

巴打,振作啊！

另一個post又係偷圖扮車長

但係我信你會自殺 報你報狗救你

做左15年巴士車長 你問我答

原圖嘅出處
【遍地開花】九巴員工反對警黑勾結

完全唔值錢呀！千祈唔好亂諗嘢

佢只屬於地獄

去英國重新開始

推推

推推

推推

留有用之軀啊巴打
唔死先見到重光嘅一日

要死都搵隻狗墊屍底

不過為咗咁就死唔係好值
留返有用之驅
相信終有一日 黎明會來到

波台狗玩膠
此post已完

相信好多香港人有同樣感受
切勿犧牲性命 因為要同呢個政權鬥長命

新會然多到

波台熱狗死撚晒我都冇意見

支持
但要死得有價值
可以學burning monk

唔好呀

起底
波台

點解對家做仆街日日大魚大肉嘢，死嗰個反而係你

如果死 我寧願你走出去外國

有新生活

如果只可以留 咁請你同我哋每一個走唔到既

留低一齊見證香港既繁盛到衰落

依個就係人生 歷史總要人去見證

死係最傻架
佢地最想就係我地死

有咩緊要得過留低有用之身同佢鬥長命繼續抗衡
死一個我地就team-1
對家乜都唔使做我地就自廢左先？
佢地開香檳添呀
你想唔想你既死係益對家？

狗未死之前唔準死
頂住

為班傻閪香港人死真係唔死都無用！

你死左，你父母會好傷心。

巴打為乜呢
林奠，佢後面班班狗官同三萬警犬都未死日日死出黎獻世啦

有咩好絕望姐，你家下係坐頭排睇支那點玩完，家下就離場？ 可惜啲姐

要屌醒你呢啲自殺撚，移民定留定鬥黃都冇咁嬲

12港人生死未卜
周庭gphone 肥佬黎坐監同還押
司法教育新聞冚家剷

但香港人依然吃喝玩樂， 你認為以你嘅零知名度零影響力，咁樣一死可以影響全香港人咩？

第二度唔可以移民？

唔好呀

你仲未睇到外國制裁！仲未睇到藍絲狗咬狗！仲未睇到中國內部崩潰 ！！

可能你覺得呢啲都係好難先發生一次，但係灰嘅嘢每日都發生⋯⋯

但我哋都照冇諗過一百萬人之後會有二百萬啫！

抱緊信念一齊行！之前付出咗好多嘅手足係唔想見到我哋處於咁嘅狀態，我哋更加應該同佢地鬥長命！！！！

知你而家好唔開心，攬攬先！你睇吓隔離又有三隻狗仲武漢肺炎啦！而家食下自己鍾意嘅嘢！沖個熱水涼！瞓個好覺！我要聽日見到你！！！

No
好人書生自盡，奸臣無穿無爛，
就係儒家思想成功維穩既效果

唔好

比啲勇氣，一齊鬥到底，黑暗之後一定有黎明架

真實嘅嘢不嬲都難聽
活喺包裝過嘅世界一向都係美好

手足我地係度架

屌覆完先睇到

咩喚醒？邊個未醒？

唔止你一個覺得痛苦....
所以一定要留返低，將來大把野等你幫手

留番條命 等機會去反擊
中共而家只係垂死掙扎咋
我大英帝國歡迎你當兵
有事上番知點做

玩膠，拉。

好多人都係咁
我地呢刻真係做唔到啲咩
只好繼續打國際戰線
等吓啦
持久戰
孫中山都唔係一年就成功
你死左 只會令大家更灰
所以
一齊堅持啦

連登真係好有愛
但係樓主係波台玩膠撚

起佢底，似波台假膠

係度傾吓 信我 會有出路

假膠 屌你老母

如果要叫醒香港人
坐監都可以叫啦
使鬼跳樓咩

好似梁天琦咁 都叫醒好多人
但仲有好多唔醒 嘥鬼氣

閱

只有藍屍失業 窮
黑警做左公安既condom
香港人先會醒 唔好曬左條命

人生有無限可能性
死咗就無任何可能性了

人手pin

頂住呀！仲未見到香港變番自由

教好曼城先要講啦 排得第5

幫手拉

啱啱先開始贏緊喎 你唔行落去點睇香港好啊？

睇回覆先

等埋川普連任先好無

理得佢係咪波台假膠撚班新會然，喺度玩狼來了刷存在感又如何，見一個阻一個，最緊要人冇事嘛

死係冇用㗎 知你覺得好辛苦 不如休息下 所有新聞都唔睇 自私啲做下港豬 最緊要你生存呀 隨時再返嚟就得
同路人 走一個就少一個 唔好扔低我哋 好冇？

巴打冷靜d 講好一個都不能少

巴打撐住!!!
少一個人少一份力量

攰就訓一較，聽日一定繼續上，唔好咁大壓力，做好自己就夠，積少成多

敵人最鐘意你地自殺，唔使整污穢自己隻手
係有決心既plan 下點帶幾隻畜生落去就喚醒香港人啦

你死左既話我地唔係又少左一個人既力量咩?
越黎越少人參與既話....我地就散架啦
一齊捱落去好無?

過兩日冇人記得
你睇得自己太高了

喚唔醒的，變數去咗美國呀侵度，佢好你好香港人好

可唔可以好似七生報國咁帶埋 d 仆街走

一年來死左幾多人
樓主自己可能都數唔哂

然後以為自己可以做到呢件事

🙏🏿🙏🏿🙏🏿

唔緊要啦，死完過幾日香港人又唔記得

要醒既一早醒咗

你敵人係共產黨
你覺得你既死會傷害到佢地一條毛？

唔好死

巴打捱作啊

不過估你都戇噏
講緊你阿啊狗

前兩日輸咗比熱刺咋

雖然包尾姐都唔使死㗎

真係傻閪黎影衰晒

以死都唔會喚醒到 明唔明

Lm

假膠撚
睇下呢啲打靶幾時賭到輸身家算喇

冷靜呀巴打！死咗睇唔到香港光復
就算要死都起馬攬住一隻狗死

以佳哥為例，佢唔會諗住自殺去刺激派帽小姐。諗野唔應該咁被動

咁快啲死咗佢算

唔好死呀，留住條命先可以一齊見證共黨滅亡

係唔開心，但我地係一齊唔開心，you are not alone

所有運動都有cycle, 依家我地係個cycle既低點，
唔好放棄

我唔知我地邊日先會贏，但留住條命先有機會贏呀！

假膠

生存落去，多一份希望
愛你啊手足

唔好放棄呀去英國起個新香港仲好喇，為班仆街死值咩

好呀，波台狗快d死

手動pin

手足愛你，不要走

會醒既醒曬嫁啦，其他瞓緊既只會覺得你on9,同我地見到黑警自殺既感覺差唔多

留番條命等睇支爆既一日啦

唉！每個月又要和理拜多件

想死既人 唔該 殺完警再死thx

最緊要人冇事

唔好咁啦，唔值

都話黎明前ge 黑暗係最能黑， 甘準備好未？
暴政 極權下係會發生dd 任何慘無人道，黑白顛倒ge野，
但係要有信心，黎明一定會黎到，同埋要做ge係
當下一次抗爭黎 準備好自己...

波台狗 玩膠？

推

有勇氣去死，居然無勇氣刺殺

你死左冇人理你
最多講句好嬲/手足

波台狗死得一隻得一隻
要死就快 慢行唔送

人冇事先可以光復香港㗎

唔好咁傻為香港人死
呢個地方冇得救 最大訴求就係返工
難聽講句
企出黎比人拉果班已經變左condom
你就算死完都係換一句手足

係你之前都死唔少
應該醒嘅都醒咗

死無用的
喚醒唔到的
點解你仲覺得死可以喚醒到？
你一日未諗通一日都唔好死

垃圾波台狗

等到中國登上場先啦，睇下之後會點

We need you

唔得呀！！
我哋仲有大把路可以行！！一齊頂落去啦我哋做到嫁

一個都不能少呀

死唔可能喚醒香港人
幾多人無聲咁死去而我地一生都唔知佢地係咩人, 死之前又諗緊咩
其實大家諗法都一樣, 但如果我地自己放棄自己生命, 被自殺左嘅手足點算?

Ching sick ball

好嬲

都有少數係手足嚟

咪撚死呀，要死果個唔應該係你

為咗啲咁嘅嘢死好唔值
我有勇氣死就有勇氣做更多嘢

俾陳奕迅首歌你聽，講關於自殺嘅，好特別嘅歌詞，唔好氣餒啊

當你輸到冇野可以再輸 你就冇得輸㗎啦
努力裝備下自己 學多啲野
就算你對現況無能為力都好
那怕你有一日簡單到教識一個人講廣東話
你已經令香港冇咁快沉淪

巴打加油
我同你一樣都好灰好頹
但條路真係自己揀
一日我仲留係香港
我都會睇下有咩幫倒手

波台假膠嚟，你中計了

我係其中一個跳舞群組既導師

你對唔對得住犧牲咗嘅手足

唔好諗住以死喚醒，無用，
你嘅優勢係長命同後生過啲廢老，
你要喚醒嘅唯一方法係在生喚醒

留有用之身, 做有用之事

唔好傻，你死咗港人只會繼續鳩衝買樓

屌喇星

如果死係有用，你今日唔駛想死

wtf 條友好玩唔玩 玩呢啲
唔該巴打 已block

有撚用

見到個名 再望下id 再起下底

仲有好多野可以做㗎
攰可以抖下㗎 唔洗quit game㗎

樓主純粹想死 但求其搵反送中黎做藉口

一般見到呢啲post都會勸下世
但樓主借手足黎過橋我真係有啲睇唔起你
希望你收返埋呢個post大家當無睇過
重新思考下條出路
唔係講緊香港人嘅出路
而係你點樣喺香港呢個環境自處
趁後生出走 定係寧死不屈 定係嘍蟻默默耕耘

樓主試下呢個

留低一齊睇香港光復呀，煲底等你呀手足

波台假膠嚟，你中計了

我係其中一個跳舞群組既導師

條撚樣志在睇你哋緊張個樣咋

死之前賣個account比鏝fan叫做做吓唯一既好事🙏🙏

去英國過好生活啦

頂住呀！仲有無數手足同你一齊撐落去㗎

bro,唔值得咁做

樓主快撚D死啦

你愛香港
就更加唔應該死！
絕望從來都唔喺死嘅理由！

88

真

加油呀

都唔係「似」啦

做乜睇到自己咁高

梁天琦死咗變新司徒華泛民開心都黎唔切，為咩要反抗

鬥長命

而家唔使喚醒住，而家係非常時期姐
留有用之身，我寫包單留住條命睇香港之後嘅局勢
一定好精彩

傷心還傷心
能夠活係大是大非既年代

唔睇埋結局先走？

波台賤種又喺度玩膠呃人同情心

樓主死左未？

No one gives a fuck

衰d講句宜家係你懦弱，唔好懶係偉大咩以死喚醒香港人。要醒既都醒左，唔好諗住道德綁架人。振作啦。

睇下負評就知有好多人支持你撐落去

真，港豬有得返工就得，話之你死幾多萬人最好死哂冇人同佢地爭升職添

哦 香港人第2日咪準時返工
用條命做d有意義嘅事先啦

如果你係真心既
我會話唔值得同埋用錯方法
寧願去英國參軍啦
如果你係假膠
好多cd rom可能係細路黎
你宣揚d咁既野其實係作緊孽

絕對同意 係作孽係煽動自殺
連狗根本應該ban左隻賤種

巴打好有心去提醒中計會員

我都想死
但我係想喚醒我自己
巴打join？

死係解決唔到問題
如果揾呢樣嘢黎玩膠全登都應該block你

千祈唔好咁做

梁杰凌就係咁諗
結果換嚟嘅係二百萬港豬鳩行

二百萬人上街示威而乜都爭取唔到就返歸
地球上得香港人做過

我唔會陳腔濫調叫你唔好死
但希望同你一齊諗下
應該要點樣死先可以達到最大效果

You die, the commies win

撐住呀 你有咩事 支共最開心
睇埋呢幾個月局勢先 美帝果邊應該有唔少嘢發生
真係頂唔住嘅 上嚟係到傾下

用自己既死就冇乜意思啦 如果樓主用民主黎做藉口自殺 射實去樓主個墳頭到吐痰

樓主用十隻狗既死就可能喚醒到香港人既潛在暴力基因既

我勸你咪,上年最初就話震撼啫,呢家仲跳樓真係冇乜marginal utility

要死咪咁樣死啦 唔值得呀 係我就綁個自殺式炸彈同林鄭攬炒啦

醒咗架喇 做唔到嘢咋嘛

就係因為咁困難 更加要留返條命去鼓勵及支持其他手足

波台狗快撚D 去死啦冇人會可憐

人冇事先做到世界冠軍㗎嘛
冇咗條命你點光復香港
睇開啲啦手足

活喺香港比死難受嘅話 就移民啦 唔好去死呀

唔值得

你覺得你喚得醒？
連登有愛繼續努力生存啦

唔明點解人有勇氣死而唔同歸於盡

香港暫時未有人自焚